［免費永遠係最貴] 小王子攝影 伏

喺佢嗰度買咗畢業袍，跟住話免費送你去影樓影相（但要交左100蚊留位費先）。
本身都唔想去，但屋企人好似好想去咁咪去囉。

事前已經知道包五張免費相，同埋一個相框。終於到咗去嗰日，一去到就叫你拍片，乜撚野畢業感想。我心諗，都唔撚包，係咪跟住又係咁sell我 跟住即刻上網睇吓，先知道中左伏。即走。

即走？
好7喎即走

見佢長期請人 有冇做過嘅講吓

定力夠就可以攞返1舊水、1個實體相架同5張相既softcopy 走人

八千請你做學徒

痴線好癲 當人係咩
頭先一search
9000-12000 係咪俾人屌到加

咪俾8000+1000（勤工